覺唔覺得今晚既大贏家係華維迪？

阿積士輸波爆冷出局
華維迪帶住訓撚咗b隊都贏

本來仲講緊炒華帥請阿積士個教頭
依家一定唔會請啦

仲畀美斯休息埋 對皇馬又可以靠美斯屈機
皇馬夏剎特又傷
隨時國家打吡贏埋

永續華維迪

訓教都贏波

證明巴塞最緊要係無為而治
求奇隊11個上場叫佢地自動波就贏

反觀干地喺場邊嗌到聲沙

華維迪識睡夢羅漢拳

美斯做教練 whatsapp教波

佢季尾就整舖杰嘅你歎
等你輪迴係希望同絕望之間

詳情請參考上2季

有料

干地哭了

唔通半場美斯係更衣室教波又同你講咩

巴塞吉祥物

隊波咁勁，我教都六冠王啦

但琴晚戈啲副選陣黎..

收美斯出副選即場訓埋放哂水比你贏國米都唔爭氣

沉睡的小五郎！

佢家邊一定有個柯南幫佢教波

美斯先係教練